依家仲有無得睇達哥玩ALAN WAKE?

係咪太舊搵唔番
好想睇佢玩呢隻GAME